五月有盒真骨雕賣320,唔係1號和2號

不過個款出得麻麻地 同埋有兩盒超合金賣399